% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Vorlage-Schauf
% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[pdftex,12pt,a4paper,oneside,ngerman,numbers=noenddot]{scrreprt}

% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Lädt die Vorlage
\include{vorlage/config}

% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Textvariablen
\newcommand \Dokumenttitel{Benuzterhandbuch für die Unfallanzeigensoftware}
\newcommand \Author{Vincent Falk}
\newcommand \AuthorInitialen{VF}
\newcommand \Version{1.0}

% --------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Eigene Farben definieren
\usepackage{color}
\definecolor{SchaufBlue}{RGB}{0,99,143}
\definecolor{BrightGray}{gray}{0.9}
\definecolor{DarkGray}{gray}{0.2}
\definecolor{white}{rgb}{1,1,1}
\definecolor{black}{rgb}{0,0,0}
\definecolor{red}{rgb}{1,0,0}
\definecolor{green}{rgb}{0,1,0}
\definecolor{blue}{rgb}{0,0,1}
\definecolor{gray}{rgb}{0.4,0.4,0.4}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0,0.0,0.6}


\begin{document}

\include{vorlage/titelseite} 

\tableofcontents


\include{chapters/UserManuelContent}

%\include{latex-einfuehrung/einleitung}

%\include{latex-einfuehrung/grundlagen}

%\include{latex-einfuehrung/fortgeschrittenes}


% --------------------------------
% Abbildungsverzeichnis (Zum Verwenden, die 2 unteren Befehle aktivieren)

%\listoffigures
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Abbildungsverzeichnis}

% --------------------------------
% Quellcodeverzeichnis (Zum Verwenden, die 3 unteren Befehle aktivieren)

%\renewcommand{\lstlistlistingname}{Quellcodeverzeichnis}
%\lstlistoflistings
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Quellcodeverzeichnis}

\end{document}